<Document>

## ПРАВИЛА ENTERPRISE MAIN

[color=#f50000]ПОЖАЛУЙСТА, ПРОВЕРЯЙТЕ АКТУАЛЬНУЮ ВЕРСИЮ ПРАВИЛ В ДИСКОРД КАНАЛЕ[/color]

Эти правила проекта Enterprise, у которого всего один игровой МРП сервер, нацеленный на ролевую составляющую.

[textlink="Правило 0.0 - Придерживайся адекватной модели поведениея." link="Rule0-0"]
Это правило является самым универсальным и основным, все упущенные в правилах ситуации регулируются именно им.
Старайтесь не допускать ситуаций и не совершать действий, не соответствующих общепринятым нормам морали, не являющихся допустимыми для других игроков. От вас ожидается взвешенный подход к игре и ролевому процессу.

[color=#cc0000]Данное ограничение стоит выше всех остальных и границы его соблюдения остаются на усмотрение администрации.[/color]

[textlink="Правило 0.1 - Не пытайтесь пользоваться лазейками в правилах." link="Rule0-1"]
Текущие правила созданы для поддержания приятной атмосферы и интересного опыта игры. Не стоит искать методы обойти формулировки или злоупотреблять ими. Воспользуйтесь правилом 0-0.

[textlink="Правило 0.2 - Администрация имеет право вмешаться в текущую структуру правил." link="Rule0-2"]
Члены администрации могут игнорировать одно или сразу несколько текущих правил, если это будет сочтено необходимым, в лучших интересах раунда, сервера, или комьюнити в целом.
В случае применения этой привилегии, администрация и ее отдельные члены несут полную ответственность за свои действия.

[textlink="Правило 3 - Нарушение игровой атмосферы." link="ADTRule3"]
Вы находитесь на сервере с умеренными требованиями к отыгрышу, поэтому от Вас требуется такое же отношение к происходящему в игре. Ваш персонаж должен стараться не нарушать общую атмосферу происходящего на станции, иметь соответствующее общему лору наименование и соблюдать грамматические нормы.

[textlink="Правило 4 - Игра на победку." link="ADTRule4"]
Так называемая "Игра на победку" в ущерб игровому процессу на сервере порицается и влечёт за собой последствия. К данному правилу относится всё пренебрежение логикой персонажа и общей атмосферой, ради получения преимущества над остальными, от банального "Лутерства" до полного игнорирования чувств персонажа по типу страха, боли и подобных.

[textlink="Правило 5 - Метагейминг." link="ADTRule5"]
Метагейминг - это использование знаний, которыми Ваш персонаж не располагает. Вам запрещается использование или распространение информации, полученной через сторонние ресурсы, такие как трансляции, видеоматериалы, скриншоты, сообщения игроков и пр. К этому также относится информация, которую не может знать персонаж. Примеры: Пассажир, создающий вакцину от вируса, не обладая при этом навыками медицины; друг, узнающий о Вашем местонахождении с помощью скриншота или сообщения.

[textlink="Правило 6 - Эксплойтинг." link="ADTRule6"]
Запрещается использование уязвимостей сервера и проекта в целом. В случае, если Вы обнаружили какой-либо баг или эксплойт, рекомендуется сообщить о нем в дискорд сервере или же описать администрации в подробностях. Активное сокрытие и использование эксплойта будет строго наказываться.

[textlink="Правило 7 - Уход из РП." link="ADTRule7"]
Самоубийство в игре без веских IC-причин - запрещено. В случае необходимости выхода из игры следует воспользоваться криослипером, дабы не занимать слот профессии. К этому правилу также относится намеренный суицид или выход из игры в случаях, когда ситуация располагает не в вашу пользу.

[textlink="Правило 8 - Ответственная игра за антагониста." link="ADTRule8"]
Так уж получилось, что именно на Ваших плечах лежит основная масса событий на смене. Помните, что с силой приходит и ответственность, поэтому Вы должны иметь разумные рамки. Постарайтесь привнести что-то интересное в раунд, а не просто выполнить свои цели.

[textlink="Правило 9 - Самоантагонизм." link="ADTRule9"]
Самоантагонизм - это спонтанные нарушение Корпоративного закона и иные действия, присущие антагонистам без веской на то причины.

[textlink="Правило 10 - ERP." link="ADTRule10"]
Эротическая ролевая игра на сервере строго запрещена и будет немедленно наказываться, вплоть до перманентной блокировки.

</Document>
